{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154315?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 블루스테이펜션(야외수영장,스파,리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 宿泊客は無料でスパとワールプールをご利用いただけます。 スパ/ジェット機の利用時間は入室から21時までで、簡単な服装、ラッシュガード、水着を着て利用してください。 駐車スペースはありますが、バレットサービスは運営しておりません。 入室の際はマートピックアップを、退室の際はペンション前でピックアップを提供しており、チョウンマートとCC割引マートでもピックアップできます。 また、加平駅、チャラ島、ジェイドガーデン、南怡島、ポプラ島など様々な観光地が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に何か損害を与えた場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が他の利用客に被害を与える可能性があるのですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールを利用することはできますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でスパとワールプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェット機の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は入室から21時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースはありますが、バレットサービスは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室時と退室時にピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "入室の際はマートピックアップを、退室の際はペンション前でピックアップを提供しており、チョウンマートとCC割引マートでもピックアップできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "加平駅、チャラ島、ジェイドガーデン、南怡島、ポプラ島など様々な観光地が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 804
    }
}